英國會議員董勤達：李慧琼似乎唔明民主和選舉是確保人民自治，不是橡皮圖章

英國會議唔明乜野係選擇性唔明

終於被點名了

［長文］［多圖］論黃絲帶和中華民族—偽民主派如何歪曲歷史,騎劫口號，矮化獨立意志

唔係唔明，係扮唔明。
愛國係生存，外國係生活。

鯨子出於係國際出名啦佢等左呢日好耐

佢屋企人有外國籍？